{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65726&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "왕십리 저스트스테이-왕십리역점"
    },
    "text": "午前2時までチェックインが不可能な場合は、キオスク利用案内のためにお電話いたします。 ジャストステイホテル往十里駅店では寝具類やタオルに食べ物が汚染された場合、洗濯費を別途請求する予定です。 駐車場は現在未保有の状態ですので徒歩でご利用ください。 地下鉄2号線往十里駅までのアクセスが容易です。 客室の内部施設としては、全客室が禁煙されており、個別Wi-Fiと空気清浄機が設置されています。 ゲーム用PCルームでは、ロール、バグ、オーバーウォッチなどをスムーズに楽しむことができます。 ムービールームとムービーツイン客室では、70インチの大型テレビを通じてNetflix、ディズニープラス、ティービングをご利用いただけます。 フロントおよびその他の施設としては、ダイニングルームではコーヒー豆、飲料水、水、氷、菓子類、使い捨て箸などを無料で提供しています。 また、乾燥兼用洗濯機やスチームクローゼットも無料で使用でき、ヘアアイロンはフロントでレンタルできます。 客室には使い捨て用品が備えられており、無料で提供されます。 予約はカカオチャンネル「往十里ジャストステイホテル」を検索し、チャンネルを追加した後、カカオトークで予約でき、クーポンも発行できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "午前2時までチェックインが不可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルに食べ物が汚れた場合、洗濯費はかかりますか？",
            "answer": "はい、洗濯費を別途請求する予定です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在駐車場は未保有ですので、徒歩でのご利用をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "往十里駅へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "地下鉄2号線往十里駅までのアクセスは容易です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、全客室が禁煙されており、個別Wi-Fiと空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ゲーム用PCルームでは何ができますか？",
            "answer": "ゲーム用PCルームでは、ロール、バグ、オーバーウォッチなどをスムーズに楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ムービールームとムービーツイン客室で利用できるテレビのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "ムービールームとムービーツイン客室では、70インチの大型テレビをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供しているサービスには何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、ダイニングルームではコーヒー豆、飲料水、水、氷、菓子類、使い捨て箸などを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機やクローゼットの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "乾燥兼用洗濯機やスチームクローゼットは無料で使用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンは利用できますか？",
            "answer": "ヘアアイロンはフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "はい、客室には使い捨て用品が備えられており、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約方法を教えてください。",
            "answer": "予約はカカオチャンネル「往十里ジャストステイホテル」を検索し、チャンネルを追加した後、カカオトークで予約でき、クーポンも発行できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 510
    }
}